梁振英 : 我哋要有信心，有底氣過正常生活

全國政協副主席梁振英今晚出席工聯會長者活動向在場長者發言，他稱不能生活在「黑衣暴徒淫威」下，要有信心和勇氣如常生活，自己近半年坐 AM 車（政府車輛）到旺角金魚街、旺角花墟、及灣仔街市，但從無人在耳邊大聲叫過一句口號。

他說，「我哋唔能夠怕，我哋更加不能畀黑衣暴徒，以為我哋屈服於他哋淫威底下。」他續指出，周日坐著政府的「AM」牌車，「我唔會換車牌，我唔需要唔怕，唔需要怕呢啲人。」

他指出，乘「AM」牌車到哪裡，「我到旺角金魚街買金魚過年（台下拍掌），我去旺角花墟買了兩株水仙球，回去割水仙；然後我一個星期去三次的灣仔街市買餸翻屋企，過正常生活。過去六、七個月，從來沒有人喺我耳邊大聲叫過任何一句口號或說話。所以我哋要有信心，有底氣過正常生活。」

圖片來源：工聯會 facebook 專頁

方死唔係鬼鬼鼠鼠偷番薯去買咩

agger 我就係要見到大爆特爆 咪撚咁細

不了

乜撚野叫底氣
底褲啲氣味?
屌你老母真係好撚難聽

向過氣特首嗌口號有咩用

佢想講呢幾個月無手足撞鬼，時運高見唔到佢

岩，煲底見

底氣

隔離成班G4圍住，鬼會理你

我不禁倒抽一口涼氣。
(食屎啦舊電池)

中國大媽開心相信黨.gif

支語

佢真係好撚煩

佢話無 即係有 佢有名你叫'大話英'
唐英年當年喺選舉論壇都指住佢話「你呃人」
大家唔係唔記得吖嘛